甜姊脫光求復合「再做一次」 男友報警：她想性侵我！

情已逝再難強求，還是好聚好散吧！

《自由時報》報導，基隆外型姣好的20多歲林姓女美容師，與30多歲黃姓電腦工程師，曾是同事眼中的「俊男美女」組合，但在交往年餘後，因個性不合感情轉淡、屢起爭執，去年9月黃男提出分手要求，林女不願分手，竟展開誘惑攻勢，脫光自己全身衣物，趴在男友身上，緊抱要求「再做一次」，想不到男友不但不為所動，甚至直接報警稱「她自己脫光衣服，想性侵我！」，最後向法院聲請保護令，要求林女不得靠近他的住處100公尺內。

但林女仍2度靠近黃男，苦求「我們復合好嗎？」，黃男再度報警，林女見到警察來還情緒失控「你們都相信他的話，是他把我害成這樣！」，警方仍依違反保護令規定，將林女函送檢方調查。（即時新聞中心／綜合報導）

正皮比gif

好似少左人睇gif
早排post 正評都無乜

痴女ar

張gif

azp我有moon實你d gif
你次次開post我見到都有正皮

真男人（或已轉基）

咁條女性格都真係好曳

她想要強姦我

係唔想被人me too

呢個moment真係唔食得等陣佢採精你就仆街

好想屌

做得好

有無圖

關咩事，如果搞完之後條女屈鳩你強姦點算? 正常人都唔會為左扑多次野冒d咁既風險啦

如果真係搞左就會被條女告，條仔幾醒

痴女正

嗯條女對奶千斤重, 之前又做過 ptgf

無巴打講 快點

女人好撚蠱惑想引條仔鳩硬
屌左就上當 再講分手就告性侵
條仔好在識穿條女想點 全身而退